---
sidebar_position: 1
---

# Welcome 
Le site est en cours de création. Il aura pour but de proposer de la documentation et des notes sur les sujet de l'IT, ainsi qu'au éventuels curieux.
Tiré de notes, de TP, de cours, etc...